［純分享］一位前線義士既心聲 想為大家打氣

發左一個月夢
本身係個焦土派成員 依家有安穩工作 有包袱
本來諗住安穩做隻港豬 隔岸觀火就算
但69夜晚都係忍唔住出左黎

69個晚 我走甩左避過一劫 但我掉低左現場既幾百位手足
612再次出黎 二話不說去到立法會前線衝
雙手中左胡椒噴霧 混亂中硬食左幾分鐘催淚彈
仲記得身邊全部都係中學生 一邊喊一邊嗌救命
個陣好心酸 好想喊 但唔係因為食催淚彈所以想喊

之後梁烈士犧牲 個下好想喊
點解呢個人可以為左香港做到呢個地步
佢用佢既死 喚醒左所有香港人
作為勇武派既我 第一次出席和理非遊行
為左悼念呢位偉大既烈士

但之後 身邊開始愈黎愈少人關注呢件事
梁烈士犧牲 多位義士被捕
但大家已經無再理會 繼續吃喝玩樂
個個係ig story話自己有幾咁憤怒 但從來無出過黎一次
即使係有集會 卻見大家開心玩樂
彷彿消費緊烈士既死 義士被捕既事
出黎只為打卡一張 然後嘻嘻哈哈係到野餐
甚至有人轉過頭返左屋企 無人尊種過犧牲以及被捕既義士
梁烈士既犧牲 彷彿係一個笑話

626個日人數少到非常可憐 已經唔多講
係連登比人篤灰話係鬼 話我地on9
甚至現場都有人篤我地前線灰 係咁鬧我地
仲要比班佔地為王既中學生無禮對待
心諗我真係出黎做乜鳩
出汗出力封完警總 但好似慢慢覺得有心無力

於是我選擇做左一個禮拜港豬
但每刻都無停止留意事態
梁頌恆比人篤灰 gphone比人噓
（gphone都算 到依家都當梁頌恆係鬼係咩心態？）
然後又多兩位烈士
望下望下 香港好似病左咁
我仲記得Zhita既老公FB句話：

「I love you. RIP」

屌好想喊
點解要出現咁樣既悲劇
為左一個殺人政權 而與摯愛分離

終於 71我再次出黎
望見以前一直篤灰割席既泛民挺身而出 為左保護學生
望見一堆中學生比起大人更勇敢守係前線 為左香港未來

機遇巧合下 同幾位巴絲走左去爆1號入口
個陣無投過票 無討過論
其中一位巴打隻身走去拆鐵欄

然後 由最初幾對手 然後後面既人慢慢加入
今次 無人篤灰 無人話我地鬼（好似連登有 但wfc）
聽到既只有一句：

「香港人加油！」

好鼓舞
最鼓舞係嗌既幾乎都係女仔聲 好正
聽到都知一定係成班樣靚身材正性格好gfable

於是 拆鐵欄 爆門 拆鐵支
最後前所未有 入左去立法會觀光

仲記得有位巴打除左口罩宣言
仲記得蘋果live死士 現場聽到真係想喊
最記得竟然有一班中學生衝入去強行抬走四位死士
個陣我選擇走左 因為我認為咁樣係侮辱四位死士既覺悟
但我事後睇返記者條片
個個女仔用稚氣而成熟 想喊但又堅定既語氣話：

「要走一齊走！」

屌真係睇到想喊

屌呢個月仲想喊幾多次？
每一次想喊
先發現原來大家真係好愛香港
大家真係好愛香港人
真係好愛好愛
甚至付上任何代價

身先士卒成為死士 面對殺人政權寧死不屈；
明明自己驚到要死 但仲冒住風險去救唔認識既手足；
為左喚醒香港人意志 付上自己性命 與摯愛 與家人 永遠陰陽相隔既人

大家真係好愛香港
所以我決定左 會同大家一同堅持到底
我依然會上前線繼續抗爭
亦請中後排巴絲多多關照 我比較魯莽 好易受傷
物資站 文宣組 亦要繼續麻煩你
和理非 請你地繼續用你地和平方式去抗爭

大家覺得攰既 請抖一抖
學我休息一陣 好快就會企返起身
就算身邊好多人只為打卡消費 唔關心呢場抗爭
請緊記身邊仲有更多會願意踏出小小一步 以薄弱既身板面對殺人政權既人

千祈 千祈唔可以再為呢件事放棄性命
如果 你真係想死
同我講
我會陪你一齊走上呢條黃泉路
唔會比你孤獨死去
不過 同我一齊 就唔可以死得太輕鬆

而係同呢個政府抗爭至死！
香港人加油！

推

巴打辛苦啦

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

抗爭的另一方法

如果再有義士做傻事 咁就辜負咗當日不顧危險去救返4個死士出嚟嘅所有義士 大家一心希望齊上齊落 唔希望見到有人出事 大家有情緒問題即管搵人傾訴 我相信大部份人心地都係善良 唔會再有人見到戰友犧牲